好耐無叫過春

好後悔個時錯過咗你
如果個時無咁傻 或者我地就嚟可以慶祝一周年紀念

在這世界哪一個時空 可跟你往日重逢？

佢而家俾我x緊

ok